幫和理非屈係鬼既前線義士平反 和理非:咪分化

屈完你 唔道歉 再唔比你出聲平手 出聲=分化

起底->block

起底麻煩唔好靜係睇標題 睇埋我每一個POST既內文

有冇和理非出黎解釋下

我冇行咩屌你老母 就係你依種人咩都睇表面容易比人唆擺 人地話鬼你就信 收皮啦

依家開POST幫義士平反=block 你班和理非惡過共產黨

有冇琴日屈義士係鬼既出黎講兩句呀 屈完人就潛?

好似中共咁解決提出問題既人，咁分化督灰捉鬼就唔存在

解決勇武派 警犬永遠唔會打人 問題就唔存在